藍絲有招人喎，我應該點做？

有咩好提議？

推

錄影筆 錄音筆

我唔覺真係收足2000。。。
Btw你後生去都比人mon實啦 執生啦

你都on99 多幾個手足去就可以拎更多既錢支援運動
人多比記者訪問大可話係收錢先黎

分分鐘2000華潤堂coupon

點解咁少人提罷鴻福堂？

【反修例】鴻福堂內地遭下架 最新聲明：堅決擁護一國兩制

幾百個港豬港女仲係咁tag fd買
垃圾